納指又插水

納期又插
加埋GME今晚又唔知點

熄app保平安
減少無謂操作

加入清蒼派

又嚟股災

要放貨平GME呀

邊度睇??

日日股災
每日訓醒又升返

又到巴佬發威?

怒趺0.001%?呢D標題係唔會再嚇到我

美國十年期國債債券收益率

1.434 +0.045 +3.23%

一早清倉等跌

又西冧喇各位！

大插一百點

每次仆直都係入貨機會
根本唔會跌

美股已清倉

想止蝕就加倉 覺得見底就止蝕

又大特價

日日都插架啦

插啦！！全部cash緊